1000 林奠見記者

無人講？
講緊單程證問題

講到咁，即係唔會cut

無人睇？

無人理
個個返工

因為唔係講比香港人聽，係講比shk聽

笑死人 4大家族以為捐左幾塊地就有話語權依家中共係要晒你副身家呀傻鳩

都係個類啦

給論都係政府做緊嘢架喇，不過唔關大家事之嘛